有無手足呢排日日做體能 準備聽日打能4mml傻佬

為左聽日 我每日做左掌上壓 +join左go24
聽日驚打能死人😖

連續一個禮拜舉咗5kg啞鈴3下
隻手臂啲肌肉脹到就黎爆開...

我淨係單手做掌上壓做一下+1.25kg啞鈴
驚太大隻

我打能死條傻九

懷疑佢無咁靚仔

清跑10000米

聽日佢唔嚟
佢全家應該都幾大鑊

邊位

為左聽日
借左家姐個5KG啞鈴早午晚舉三下
每舉一下手臂既肌肉就開始充血變大
依加連續左3日(27下)
我已經有信心一下打死一個傻鳩

大隻子牙導

我屌原來你就係係我細佬

原來你地又同佢
咁牙邊係你地邊個

屋企隻狗 前排dum咗出街

好慘

清做咁多下怕唔怕太大隻
我每日只敢做一下

你就住就住打呀
唔係一陣要係愚樂台籌旗幫請律師呀

我地簽定生死狀

唔好打死佢
佢最多弱智

空降閪 $100

為左今日
我日日都當兩個家姐係啞鈴咁舉。。。

原來你就係我細佬

打撚死你班垃圾呀

你會去先講啦